兩個女仔, 你會揀邊個?

A:
同你識咗好多年, 知到曬你嘅習慣
傾計方面亦好投契, 冇話咩唔講得
只係嬲起上嚟會好惡死同用暴力
平時雖然做開話劇, 但係份人好直率, 唔會好假
連要同人有咩親密戲都會話定俾你知先, 怕你嬲
公認係朋友圈中靚女, 連你老死都想溝佢
不過淨係愛你一個

B:
同你識咗唔係好耐
份人傻更更, 成日唔知佢講乜
仲會用埋曬啲擬聲詞
(例如: 「嘟嘟嘟」去代替打電話)
因為一啲原因成日都要訓網吧, 唔返屋企
外貌方面就細細粒粒, 幾可愛, 好鍾意同小動物玩
不過熟落咗先知原來周不時會搵SP
仲話係有需要先要咁做

B狗也不屌

如果係為結婚緊係A啦

心靈滿足比一切重要呀
又靚女又專一

揀大波果個

扑嘢

你自己都排咗個 priority 啦
你根本已經有個answer

溝A揾B做SP？

兩個身材都唔差

咁做嘅話A 會隊冧我

All in a

一個天一個地洗撚揀

無圖好難討論

揀有錢個個

a for sure

Dllm諗咩呀男人？你根本2個都想要

有咩理由唔揀A
B你呢一刻可能覺得好可愛 隔多十年八載肯定頂唔順佢咁白癡 條女仲要性慾咁強 老左之後實變咗啲被情色糾紛呃一百幾十萬嘅蠢女人

樓主有冇話偏向邊個多啲？
你講到A又靚對你又專一，你真係冇鍾意過A咩？

B對我嚟講係有少少一見鍾情嗰種
見佢懵懵下, 幾得意
但係後嚟諗深一層都係制唔過

唔好玩啦

本來覺得2超可愛

見到會搵sp，不了

巴打依下就心水清啦

講真，有幾多人會遇到一個靚得黎又對自己專一的女仔啊，要好好珍惜啊

我會選擇A,

不過選好左就唔好花心,唔好受B引誘
如果唔係生日果日就好大件事...

如果猶疑的就唔好前進,每一個決定都係一份責任

B令我諗起Caca Yu